今日和理非大成功, 聽日政府再唔回應, 先會有升級既正當性!!

如果聽日政府仲係廢話
下一次到勇武回合!!!

今晚咁多位辛苦哂！